LFO

之前仲有動漫節可以J下d公仔 而家只能J下圖
其實越一有冇公司show d公仔出黎
好想J隻真天魔